阿媽因爲天主和天父而由藍轉黃

涉及宗教, 唔信嘅可以走先, 但絕對真人真事

我呀媽信天主教但藍絲,成日在屋企向聖母祈禱, 原本呀媽信哂tvb, 開口埋口就黑衣人暴徒, 後尾佢屎忽痕走去向聖母祈禱問天父：
媽: 班黑衣人搞搞陣破壞香港, 係咪會有報應?
(天父: 唔係)
媽: 佢地搞破壞係咪令香港變差?
(天父: 唔係)
媽: 佢地係咪為香港著想?
(天父: 係)
媽: 佢地咁做係咪會令香港變好?
(天父: 係)

以上重覆問咗成晚, 答案全部一樣, 呀媽睇到呆撚咗, 但又唔鋸, 第二朝再問:
媽: 警察係咪真係黑衣人講嘅做咗咁多壞事?
(天父: 係)
媽: 尚德個𡃁仔(周同學)係咪真係比警察推落去死?
(天父: 係)
媽: 香港因為班黑衣人變差?
(天父: 唔係)
我搭嗲: 因為班畜牲支那班賤狗呀
媽: 係咪因為大陸人而變到咁差?
(天父 笑)
媽: 班警察係咪會有報應?
(天父: 笑)

上面又重覆問咗成朝, 答案又一樣, 呀媽又呆撚咗平時成日阻止我屌鳩支那畜, 自此之後逢親我屌都唔出聲. 平時我有夜跑嘅習慣, 之後都叫我唔好夜晚落街, 好危險

天父點答你係定唔係

假膠 拉

咪仲以為自己好撚好笑

涉及宗教, 唔信嘅可以走先, 但絕對真人真事

多謝你彈出黎比我封鎖啊
原來你日日起10鳩幾個廢po 洗版

支持
隔離佛教故就二千幾個正皮
依家歧視天主教

唔好笑

五毛pr又出沒
想膠化件事
拉

呢度都係半個學術台黎
唔係幽默台
用腦諗諗

傻閪
呢度$0.3
拎去買狗糧食

乜嘢半個學術台
你嗡乜

天父（黃絲）

道教就話掟聖杯
唔通天主教掉聖經咩單數頁係 雙數頁唔係啊？
垃圾post

幻聽

天主同天父有咩唔同

你老味樓主個閪名十足十啲藍絲咁撚樣

你真係好on9
Block

on9當有趣
Block鳩你先

天主同天父
即係你媽信個教既神係一對gay couple?

阿媽因為阿媽而由藍轉黃，證實「藍你老母最後係會變黃你老母」

學術台中的神秘台

祈禱聽到神的話

諷刺文當派膠文，
連登仔的學術水平